{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046327",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492266",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "사리원"
    },
    "text": "舎利園\\n\n京畿道抱川市蒼水面秋冬里295\\n\n実力のある味で訪れた人においしい笑顔まで届けてくれる韓国料理店があります。 こちらは06:00~21:00まで営業しており、毎月第1月曜日は休業日です。 韓国料理店は80席を収容でき、部屋は全部で3室です。 ここは毎年3000株のキムジャンと30俵の毎週を作るほどお客さんが多く訪れます。 ここは12年伝統の醤油味として知られており、少なくとも4年前のキムチと醤油を利用してキムチチゲと味噌チゲを提供しています。 ここのキムチチゲと味噌チゲは絶品で、お客様から絶賛されています。 また、2+級の生肉も美味しく準備されます。 鋳鉄の鉄板の上で焼かれた肉は柔らかくコシのある味が絶品です。 すべてのおかずは直接育てた家庭菜園で栽培された作物が使用され、健康で新鮮な食卓を提供します。 ここは質の良い料理と素晴らしいサービスでお客様を迎え、常に人々の足が絶えない人気のレストランです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "06:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の定休日はいつですか？",
            "answer": "毎月第1月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店は何席収容できますか？",
            "answer": "80席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店には何部屋ありますか？",
            "answer": "全部で3室あります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "キムチチゲと味噌チゲが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のキムチチゲと味噌チゲは何年の伝統がありますか？",
            "answer": "12年の伝統があります。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のキムチチゲと味噌チゲに使用されるキムチと醤油はいつからのものですか？",
            "answer": "少なくとも4年前から使用されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のお肉はどのように提供されますか？",
            "answer": "鋳鉄の鉄板の上で焼かれたお肉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のおかずはどこで栽培された作物が使用されていますか？",
            "answer": "直接育てた家庭菜園で栽培された作物が使用されています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "質の良い料理と素晴らしいサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 325
    }
}